## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.

## Задание

Создать поле для ввода цены с валидацией. Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

#### Технические требования

- При загрузке страницы показать пользователю поле ввода (`input`) с надписью `Price`. Это поле будет служить для ввода числовых значений


- Поведение поля должно быть следующим:


   - При фокусе на поле ввода - у него должна появиться рамка зеленого цвета. При потере фокуса она пропадает.


   - Когда убран фокус с поля - его значение считывается, над полем создается `span`, в котором должен быть выведен текст: `Текущая цена: ${значение из поля ввода}`. Рядом с ним должна быть кнопка с крестиком (`X`). Значение внутри поля ввода окрашивается в зеленый цвет.



   - При нажатии на `Х` - `span` с текстом и кнопка `X` должны быть удалены. Значение, введенное в поле ввода, обнуляется.



   - Если пользователь ввел число меньше 0 - при потере фокуса подсвечивать поле ввода красной рамкой, под полем выводить фразу - `Please enter correct price`. `span` со значением при этом не создается.
- В папке `img` лежат примеры реализации поля ввода и создающегося `span`.

#### Литература:
- [Поиск DOM элементов](https://learn.javascript.ru/searching-elements-dom)
- [Добавление и удаление узлов](https://learn.javascript.ru/modifying-document)
- [Введение в браузерные события](https://learn.javascript.ru/introduction-browser-events)
